仆硬街喇今獲

溫唔撚切FINAL啊！！！！！！！！！！！

屌 我都係
仲要今日收到通知有份term paper原來個lecturer一直都無收到 soft copy又del左 無哂心機温final

Same Retake defer不是夢

考咗2份 全部早走
今次gpa一定唔過2.5
可能要defer